18歲以下黎計 除左美斯係咪法比加斯排第二

笠波衫第一

阿辛斯奧

22啦 十零歲果陣都唔知係邊

法比加斯而家垃圾到

早熟早殘 咩都贏過

陳肇麒

朗尼

除左美斯嘅話，法比排第二
咁邊排第一？

2和b

尼馬18歲就全世界都講緊佢（比利成撚日講）

保方

mbappe

04歐國杯朗尼

Siu Ma

比利17歲果陣好似世界盃決賽梅開二度
4強對法國帽子戲法
8強對威爾斯進左唯一一球

Gerson

18歲做主力拎第一次世界盃

法比真係好撚癲，16歲就坐穩正選，18歲就掂大旗

勁過2&b

Owen

韋太子 全部勁嘅都係爺爺嘅弟子

多拿隆馬

我迷法比的，細個學佢踢中場